{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040131",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho421300/seutajeu-hotel-myeongdong-1-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698839444376&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159319&destination=%EC%9D%98%EC%A0%95%EB%B6%80%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976008655&latLong=37.736412%2C127.068388&sort=RECOMMENDED&userIntent=&expediaPropertyId=5486278&searchId=26666e80-3e5c-4f3a-b874-c571228c1964",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스타즈 호텔 명동 1"
    },
    "text": "スターズホテル明洞1は明洞通りと南大門市場がある所で、車で5分の距離に位置しています。 当ホテルは10階建ての計150室の客室を備えており、チェックインは午後3時から可能です。 チェックアウト時間は正午です。 アメニティとしては、24時間フィットネスセンター、バー/ラウンジ、テラスなどがあり、快適な時間を過ごすことができます。 公共交通機関の利用が便利な位置で、乙支路3街駅は徒歩2分、鍾路3街駅は7分の距離にあります。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 到着時にフロントデスクのスタッフがチェックインをお手伝いし、この宿泊施設は営業時間以降にチェックインすることはできません。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要であり、写真付きの政府発行身分証明書も必要になる場合があります。 チェックインは満20歳から可能で、ベビーベッドは提供しておりません。 また、ペットと一緒に泊まることはできず、共用エリアと客室内では無料WiFi及び有線インターネットを利用できます。 駐車は無料で利用でき、禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル明洞1はどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテル明洞1は明洞通りと南大門市場がある所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル明洞1のチェックイン、チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテル明洞1のチェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "ホテル明洞1にはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "ホテル明洞1には24時間フィットネスセンター、バー/ラウンジ、テラスなどのアメニティがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル明洞1の周辺にはどのような公共交通機関がありますか？",
            "answer": "ホテル明洞1の周辺には乙支路3街駅（徒歩2分）と鍾路3街駅（7分）があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル明洞1では新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "ホテル明洞1では到着時にフロントデスクのスタッフがチェックインをお手伝いし、営業時間以降にチェックインすることはできません。また、チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要であり、写真付きの政府発行身分証明書も必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル明洞1では20歳未満のチェックインはできますか？",
            "answer": "ホテル明洞1では満20歳からチェックインが可能です。また、ベビーベッドは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "ホテル明洞1ではペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ホテル明洞1ではペットと一緒に泊まることはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテル明洞1ではどのようなインターネット接続がありますか？",
            "answer": "ホテル明洞1の共用エリアと客室内では無料WiFi及び有線インターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル明洞1では駐車場は利用できますか？",
            "answer": "ホテル明洞1では駐車場を無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル明洞1は禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、ホテル明洞1は禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 522
    }
}